[彩虹冒險] 放風火水卡 $1:400 , 土卡 $1:600

有把風險9 頂降 , 忽防33% (自出價)
火杖9 頂降, 3連射35% (出高價先考慮放)

有興趣既巴打入高頻1密我
我ID同我連登名一樣

p.s. 係高頻打緊大亂鬥幫公會刷分佔領個ser ，好忙

三點買what

聽日先賭

大佬BIU有波唔賭走去玩彩虹

有無game link

哇 仲有人玩緊